一級榮譽畢業生=前途無限?

署理主任裁判官蘇文隆透露被告讀大學時，是一級榮譽畢業生，原本前途無限。
前途無唔無限同你係唔係first hon有咩關係?點解仲有傻仔自己呃自己,點做裁判官

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

讀水泡1st hon 又有咩用，都係乞食

勿回五毛狗

有無前途係睇你出嚟識唔識做人姐

蘇官續道，被告以一級榮譽畢業，大學期間獲得6筆獎學金，展現出時裝設計的天賦。他形容，被告畢業後隨即受聘於聲譽良好的時裝公司，可見前途無限。
有咩問題

有前途過你班毅進狗

我表弟小一英文都好過你哋

玩多幾年Playgroup先好出嚟獻世啦

真係慘，成世人書又讀唔掂，連份工都唔見得光

孽瘤同老鼠曾當年喺HKU都係1st畢業 林奠就2nd Up畢業 結果1st嘅就全部做唔到特首反而由2nd Up果個做

結論: 成績好無撚用 含啱撚就好有用

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

戇鳩咩讀呢啲科通常梗係為理想